每次聽五月天的星空都喊

第一次聽的時候只覺得幾好聽，睇埋個mv 爆喊。發覺愛你的人已經另有家庭，生活好開心，對你的愛已經係其他人身上，自己已經變成陌生人

P.S. 諗清楚先好生仔，唔好害小朋友

死啦
我以為佢無左媽媽tim